薄扶林大學嘅朋友入一入黎

我依家正式宣布寶翠園條路係全港最大風同最凍嘅地方

去過Stanley Ho未？